{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma muigan ja armastan m√§ngida. Mulle meeldib terve p√§ev n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Ma elan tihti sinu majas."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Armastan m√§ngida t√µmmet ja mitte kunagi eba√µnnestuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Olen v√§ga lojaalne s√µber."},{"text":"Ô∏è V√µin k√µva h√§√§lega haukuda."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja vadistan tiigis. Mulle meeldib ujuda ja seemneid s√º√ºa ka kaugemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"S√∂√∂n v√§ikseid putukaid ja taimi."},{"text":"Munen."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mulle meeldib karjatada rohuv√§ljadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Sa v√µid juua seda, mida ma teen."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on suured k√µrvad ja ma armastan h√ºpata. Mulle meeldib s√º√ºa porgandeid non-stop. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa apelsinik√∂√∂givilju."},{"text":"Mind v√µib pidada lemmikloomana."},{"text":"Mulle meeldib aias s√º√ºa."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad, armastan pasundada ja h√µiskeid tekitada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mul on lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"S√∂√∂n liha."},{"text":"Olen tuntud kui kuningas."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puult puule. Ma armastan banaane, kas oskate arvata, kes ma v√µiksin olla?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Koorin oma toitu enne s√∂√∂mist."},{"text":"Ô∏è Teen 'ooo ooo ahh ahh' h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud, olen seotud hobusega, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mustvalge."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, kuid triipudega."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Libisen maas ja sisistan. M√µned minust on m√ºrgised. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"M√µned meist on p√§rit munadest."},{"text":"Mulle meeldib hiiri s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kaladele meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman aeglaselt liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loom."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Pritsin tinti."},{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"V√µin end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Teen naljakat l√§rmi ja armastan kala s√º√ºa. Suudan tasakaalustada palli ninal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"V√µin ujuda k√ºlmas vees."},{"text":"Olen tihti loomaaias."}],"options":[{"label":"Pingviin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele ja olen tehtud pisikestest loomadest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Paljud olendid elavad minu peal."},{"text":"V√µin olla v√§ga v√§rviline."},{"text":"Olen tehtud millestki raskest."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on suur uim seljas ja meeldib laulda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Armastan veest v√§lja h√ºpata."},{"text":"Ô∏è Inimestele meeldib minuga ujuda."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur loom ja mul on auk peas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal."},{"text":"Tilastan vett √µhku."},{"text":"Ma v√µin laule laulda."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Manaat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on pontsakad hambad ja meeldib v√§ga kiiresti ujuda. M√µned inimesed kardavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala."},{"text":"Ô∏è Olen teatavasti kiskja."},{"text":"Mul on palju hammaste ridu."}],"options":[{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Mul on pikk, painduv pagasiruum ja kihvtid. Ujun ookeanis ja s√∂√∂n taimi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud elevandiga."},{"text":"Mind nimetatakse ka \"merelehmaks\"."},{"text":"Olen √µrn hiiglane."}],"options":[{"label":"Tihend","isCorrect":false},{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Manaat","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga v√§ike olend, kes pimedas ookeanis helendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Loon oma valguse."},{"text":"Olen planktoni t√º√ºp."},{"text":"‚óã Mind v√µib vahel √∂√∂sel rannas n√§ha."}],"options":[{"label":"Vetikad","isCorrect":false},{"label":"Bioluminestsentsplankton","isCorrect":true},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}